有無人懷疑自己有精神病。。。。。。。。。。。

近排脾氣暴躁咗 少少嘢都會發脾氣
好易就喊 轉個頭又會開心返 開心嗰陣會喺街搭人嗲攬人
夜晚眼瞓但我又唔想瞓 講嘢又前言不對後語
我係咪痴咗線？
我有朋友叫我睇醫生 但我怕俾人笑我痴線婆。。。。。。。。

已經笑咗好耐wo
痴撚線港女

笑咩？點解要笑我

我都想知

同你差唔多
一時興奮一時失落

笑你夠痴線

我好想周街攬人

你咪又係中國人！

有⋯
成日郁d好燥燥完又會覺得自己有d over

做咩？

冇你咁傻
我興奮時好有心機做野，失落時就會好攰，工作效率降低

上次見到個啊叔就攬咗落去。。。。。。。。。。。佢都嚇親。。。。。。。。。。。

點算。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

下你咩事？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

唔識既？

唔識。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。點知佢仲癲過我追住我問幾錢。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

我先知自己啲行為過晒火。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

我 但係會有時自我反省下個人就會正常返

你係我，唔駛懷疑。

你男定女啊？

😅

我一出街就發姣。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

女。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。